【老豆搵仔新功能：搵出你身邊潛在被制裁對象】避開金錢來往，防止自己都成為被制裁對象

第N輪被制裁名單潛在高危對象：
-黑警
-香港各紀律部隊人員(消防救護照計就應該低危啲掛)
-律政署某層級以上職員
-DQ事務主任
-各港共政黨任何記名成員
-金管局某層級以上職員
-MPFA某層級以上職員
-任何有證據顯示阻撓香港人取回MPF之公司某層級以上職員
-各中資銀行某層級以上職員
-HSBC，渣打，東亞某層級以上職員
-中資新聞機構從業員，隨時唔知係咪情報人員，特別大公文匯(當然明報CCTVB等前線人員就大部份都黃)
-任何發表過明顯監屎言論，甚至恐怖主義級數言論人士，而且被保留證據。例如石鏡泉

如果閣下身邊有以上人物，請自行衡量，閣下同以上人物作任何金錢，服務上來往既時候，會唔會因為留有任何形式單據紀錄，而被捉黃腳雞，指控你對被制裁人士提供服務或進行金錢來往，被對方威脅要同你攬炒。

當然，金額太細的，美國都唔得閒理。但點先為止金額太細呢？咁就唔識答你喇。總之明顯係有番咁上下數量金額既情況，好似樓宇買賣，簽租約，恒常生意來往，甚至買賣車輛等等，自己小心為上。

符各國篤灰列表：

英國間碟MI5:

英國移民局:

美國間碟FBI:

美國移民局:

澳洲間碟ASIS:

澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:

加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:

紐西蘭移民局:

香港政府出糧俾佢哋，咁咪制裁香港政府，凍結香港政府資金，到時全港公務員都失業，真攬炒

推推先

哇

up

收到

推吓

推

再推

推呀

pish

其實真係要同身邊做狗個啲完全斷聯絡
因為制裁第四類就係中朋友